
                      Aqui os dejo un video donde comento todas las espectativas que tenia con respecto a la pelicula antes de verla. Acabo de abrir el canal y amino a la gente a criticarlo y darme su opinion sobre las cosas que habria que mejorar. Vengo con ideas y con ganas y espero ser un canal competitivo con el tiempo y de referencia.
        
            